汽油牌價升得快過火箭

新手上路揸左3個月，發現油價呢幾個月升得好快。
自己一直有紀錄洗費嘅習慣，留意到基本上每兩星期加一次價，呢3個月唔夠就加左$1.X...
唔知有冇師兄有同感？又或者知道背後嘅影響因素？

知唔知原油ETF升左幾多

跌果陣都唔見得有減

負油價又唔見佢淨係收幾蚊稅

出黎解釋下?

合謀定價政府都唔理
根本官商勾結

香港揸車係咁
咪撚問

因為你淨係睇呢3個月囉
近期低位係舊年5月
如果同舊年1年高位比, 而家貴幾毫左右

啲人好鐘意同原油價格比較, 就覺得加快減漫
但係原油價格佔香港汽油成本好細份架咋

不嬲跟升唔跟跌

負油價負咗成年？

打伊拉克果時油價夠唔夠貴
原油百二蚊桶
果時油價做緊幾錢？
依家六十蚊原油
油價又做緊幾錢？
點解咁多油公司可以做到-4.5或者更多？
樓主一直都屌緊油價升一蚊就加幾次0.15/0.2
油價跌就5蚊都減唔到兩次
有揸車嘅都睇到依個問題架啦應該

咁油價低位咗成年，有冇跟住減先？
學人拎原油ETF出嚟講

咪玩啦講原油ETF
低水又唔見佢減油價
唔通佢地d油只會高位入?

香港油站用地，政府係會抽稅
汽油政府係當係奢侈品，再打稅

之前有專家分析過
因為油站用地太重稅，最尾佢要食返落車主

濕鳩政府話油卡有優惠所以唔算
油站放租又俾中資搶貴曬
越來越多支那油站

升到廿蚊都照揸
香港人大把錢

咪係
根本就跟原油ETF大升緊

可唔可以解釋下, 點解原油ETF大跌果時, 牌價冇跟?

1415年 14蚊入油入到依家
依家唔係21蚊L未執到lor

期油今年至今升咗三分之一 香港油魔大條道理加價，但最大嘅油魔係正苦嘅投標制度，價高者得，但如果唔行價高者得，audit 固然唔放過佢，而亦會俾人話官商勾結。

美金無限量寬，而商品用美金計價，你話升唔升？

係撚
就唔同你講原油價格, 睇進口價
16年前牌價同進口價仲跟到, 之後完全係亂黎

我話跟ETF大升咋喎

根本幾間野有心推高牌價
如果真係咁貴又點會減到4個幾?
幾年前減個幾2蚊咋
就算話支石化做爛市幾年前咪又係減2蚊咁上下

其實如果香港D油站轉到好似日本同英美個啲self咁自己操作自己入自己比錢的話，應該可以平返兩蚊。不過香港人太低B，叫佢自己操作的話成間油站同你炸撚左佢都似。

4年通脹唔洗計
4年多嘅私家車數量導致demand上升唔洗計
4年嚟地租高咗唔計

發覺香港人好多都有斯德哥爾摩症候群
明明係全球最貴油價, 擺明食你
都仲要幫油魔諗埋藉口

漏到成地油

4年前冇通漲既, 地租冇高過既, 私家車冇多過既

轉揸hybrid或者純電

上面已經有條傻鳩

發覺好多香港人啲想像力都幾豐富
明明講緊ETF 升油價一齊升都可以被無限想像

咁油站寧願請個最低工資返來入油好過啦

另外 95油又唔見佢引入

過多十幾廿年全世界轉晒電車，油魔

香港轉晒電車時...
就油魔變電魔

但係10個Teslun有8個都係無車位叉電，到時個個都要學泰拳先可以去商場排隊乞電

叉電位加價 車位加價

小弟才疏學淺
可唔可以解釋下ETF 升同加快減慢有咩關係
認真求教

屌你老母
啱啱加得快又加＄0.2啦
屌油魔老母臭閪
屌油魔老母臭閪
屌油魔老母臭閪
屌油魔老母臭閪

依個應該就係成個post 最中心嘅問題

加得快岩岩又加左啦

每次ETF升得勁香港油價就會跟住升得勁
就係咁多冇其他 完
由頭到尾都冇講過減時會點
有人係咁 FF

香港油價就黎同台灣睇齊
但人地係台幣

哦～
咁算唔算合理化油公司只加無減

加撚完未 18.79

咪撚理條傻鳩啦

你都識講油魔閒閒哋都減$3.5啦

上次18蚊（好似係2012）時油魔有無呢啲俾你？通街都係9毫

根本係個牌價做手腳

日日揸戴係換架電車好過

哇屌

你呢個偽命題黎架喎

我言論只係認同#2(一開始已經quote 緊#2)並解釋加價現象符合預期 （預期=ETF升, 香港油價升）
然後就有人偷換概念沖出嚟柒
言論同合理化由公司只加無減無關

次次呢d post 都好撚多，講到我以為油魔只求打個和，大家開心

到時係由屌油魔變左屌商場/ 發展商

商場時租 : 非叉電位 $30, 叉電位 $60
月租 : 非叉電位 $3000, 叉電位 $6000

話無合謀定價真係搵鬼信

大家唔信唔緊要，最緊要港共班死廢柴垃圾離地官信就得

我估都係博有啲人冇咁得閒搵大法去入油

有心機搵方法都入到平油嘅

必賺嘅生意
痴撚線

香港呂司機一定拖9住支油槍揸走

香港真係傻仔先揸汽油車

聰明仔先揸電車 再聰明啲就做鍵盤戰士

電車

叻仔係去商場乞電乞到打交

孔乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷了商場的叉電位，吊着打。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊叉不能算偷……竊叉！……電車撚的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「君子固窮」，什麼「者乎」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

諗多左，而家電車稅低多人出
第時見咁多電車，一定再收緊相關野

而且仲要照住兩大中資油站

電車以前免稅，而家喺特定條件下先免稅，證明正苦係以為冇人會出電車先俾優惠，當一有人買嗰陣就會收返。

其實大家都係係度屌下姐
你問我就無乜所 謂
人地唔係開善堂
車唔係用黎開工，我就覺得係奢侈品黎
所以我揸車就唔會計果幾舊水
或者我揸得少啦

啱，但我就唔會幫佢諗埋點解加價

煉油廠要成本運作⋯
利申：煉油廠工程師

多左車唔係應該分到每 unit 再平啲咩

Economy of scale 喎

有錢買車無錢入油系列

貴得幾多🤷🏻‍♂️

睇下中國油價就知香港搶錢
人地五個幾一升

用家直接採購就有EOS,你試下餐廳多咗人排隊食飯，個老細會唔會話買料平左減2蚊